Bitcoin / Crypto 集中討論區 (151)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

auto求下你升啦

點睇fullsail?

仲有22個鐘左右

點解你會覺得佢無啦啦會升
大戶dump 貨場黎

BTC 60k
咁我可以瞓覺

if u can't hold
u won't get rich

唉...奶哂野

大家可唔可以唔好高買低賣

每次去果個cm度重新cap一次 有埋幾多h

好彩岩岩chz 0.713加左5000粒 呢家29000粒

邊個話企穩60000

剷巴偷偷買咗

我通常都只會高買同高買
全倉派, 一日未放一日都未輸

$8xxx 入
仲坐緊
攬住d蛋一齊坐

我四萬幾粒唔理了唔想加 亦都唔覺得佢會再升到幾多倍

唔挽妖幣了

第一次就搞到咁當交學費

我都想要7000逃生門

6600 好在唔多 farm住先

BNB

咁我覺得止蝕嗰啲都可以嘅 但係唔好震吓就走囉 我一開始chz都坐咗兩三日先爆升

臭閪滅世棍

白皮豬起身

唔好互相傷害

‘玩’

輸錢咪妖 贏錢咪仙

我auto坐左兩星期姐

召喚吶dee

屌你老母 auto 比我逃生啦仆街

價值仲有幾個鐘解鎖，希望可以keep到個價值

其實ETH 個邊YFI 個價都係keep 住爛價.
DEX 其實抵買好多. yield farming 好易殘價

BTC仲未企穩6萬既?

汪子嘩 有咩部署

我由頭到尾一粒Bitcoin都冇買過 又點 好睇人鍾意點玩嘅啫

睇定BNB 算

點呀ada姐

連登打手出post 係咁提BNB果陣係 0.82
當晚過一陣 0.7

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

真心佩服Emma

佢話chz有大動作之後就唔見咗 好擔心

睇吓佢啲nft 下個禮拜搞掂未 如果有埋曼城皇馬 我覺得真係可以有兩蚊（或者保守啲個半）

條臭閪又玩 唔跟btc升但跟btc跌

我而家落西九海濱睇下見唔見到佢條屍

佢呢幾日都應該執唔少啦冇事嘅

屌佢日日幾百% 驚西

又係時候到alt coin升啦

真，唔覺意自己俾人帶咗風向，都係衰貪心，自己錯，唔好學

成手auto應該點自救

屌你又黎

CHZ 0.79
頭先止蝕派個Ching

Agger

斬欖

利申：社工

.68接左貨幾開心

等BnB 爆上跟升時放一半啦

BNB

改好啲喇

我見到啦

我都接左d

btc

屌

唉

有冇手足上到yieldwatch

放一半 later, 入 Ada

連剷巴都笑你penis sell

剷巴唔好咁

唔係話幣joy 嘅咩

你係咪 打錯左 chz
Bnb ico founder 嘅我 好似記得bnb 係1.15

連登打手出post 係咁提Bitcoin果陣係 60303
當晚過一陣 59852

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

呢度係咪冇人留意Eth

ADA生性了

All time high 1900

scam

ath係2042.

呢兩個禮拜都已經講咗入nft 而家是但一隻都升幾倍

剷巴Bin 我 C細力啲

吶dee 會被呢到bin 到幾時

二哥都有討論啦
但今晚焦點去晒大哥度啦

已經成為crypto潮文

新手一問 想問下入左hkd入去binance個現貨錢包之後可以點轉做幣

update咗
突然間好多位都要pro先睇到

NTF 即係邊啲求教

之前又話post 150停

姐係點

Sor 輸到有幻覺 13/3-13/3先啱

柒咗

你現貨而家有咩幣?
你諗住買咩幣?

12-13?

我當初都好似你咁諗

現貨hkd
想轉bnb

財務自由機會

酒啊

想請教各位玩farm玩LP係咁升我係咁入金
有乜可以屌醒我

CHZ 苦主圍爐區

binance 有得持有hkd 架咩，sor 靠其他人答你

hkdt

喂ching我同你冇仇冇怨做咩要咁搞我

上過2000

突然之間成個財經台都係btc post

SH (一粒鐘)

喺銀包揾到張seed phrase 但係冇寫低係咩wallet 定係咩chain

今次有電子雞nft
冇得輸

兩個禮拜前回調個陣呢度靜到仆街

睇遠啲啦清
Auto始終數量有限
唔好當佢係其他妖弊
如果十月後可以係火幣或者弊安上市
追到YFI一半都fat fat la
宜家呢個價位值搏率好高

係咩wallet唔緊要，係其他wallet都可以load番出嚟

一跌就縮係被鬥入面喊
一升番又陷入瘋狂狀態
無限loop

我係升先唔喺度 跌嘅話一齊同大家叫救命

比返個銀包人啦

所有chain 試一次

點解chz 當nft?

有架 早排都有另一個人問
利申唔識

你中三果時嘅vocab test黎炸

買幣，現金餘額，就會見到

你好地地玩
Cake - bnb
用bnb/busd nest金蛋
講真好難輸

週末成日抽高然後bjoy!

屌 食左成條紅棍

其實chain link 係咪應該bear market 入

同埋英超合作就fat fat

我玩fullsail
個risk有幾大？

我玩完之後 到你跟手接力

真係財務自由了

真係seed phrase嚟，唔係vocabulary

冇人輸又點有人贏

唔覺得係一個零和遊戲

cake 中撚曬伏 成個浪無升過

求屌醒

冇計錯英超球員冇得單獨傾deal
有難度

seed phrase唔分wallet，BTC, ETH...買過咩幣可以逐個試

鬼菜又割

多謝教學 真係直上2難
你覺得佢做唔做到enj咁

挽你老母啦

𧋦蟈佬搵日唔搞事ok？

Enj咁即係點？

又滅世棍

危險

唉屌
核平𧋦蟈狗

十月唔係牛市會點

Enj 咁 升到2蚊

回歸$300

真係講得好

鬥cap已經贏咗好耐

但其實auto 同bunny bifi 呢D有咩分別?

或者用support multichain嘅wallet例如exodus ，主流coin都會睇到

Sor

冇

Hodl到2025

只有btc會hold到永遠

你走啦好嗎

Crypto Post Blacklist：剷巴

妹到十月 d有眼光既巴打分分鐘扑中左十隻翻倍幣了

幾時有得賣

唔該哂巴打

明燈你都blacklist?

反向市場指標

夠啦，咪撚再搞串個party啦

唔係應該同球會合作？

但係撚完你之後
你只會晒幾個鐘時間

你快d追入大哥我入左btcdown呀

條臭閪想點撚樣 係咪要我屌爆佢

咁佢十月賺錢 大家無得分

支持Angel cda

不是廢話嗎，又唔係共享wallet

Dodododododo

咪係 HOLD黎把鬼

唔明 download wallet打12/24隻字點解要幾個鐘?

次序

唔屌唔得

美撚全面進場

切記唔好入妖幣

Here

你威d2.0喎

幣災呢

重倉cake表示

人地升幅破頂好似唔關佢事咁

真係好廢
買左12萬
真係當初all in btc

metamask 用軟件狂撞seed
可能就抽中1個大戶wallet

沉睡7年2.8億美元比特幣轉移 疑似投資者終於記得密碼

橫排/ 直排
用其他方法加密咗就麻煩啲

ARGON

但係佢失業中

同N仔鬥癡線

邊個scam人又要mark名

失業仲可以借8皮

原來TVK今日試過0.98

汪子嘩 返黎未？
西九唔見你
而家過IFC

係咪個德國佬

期待2230

巴打多數都勝

其實係我係上次醫巴果張seed phrase入面發現到

128 bit security點撞

未見過佢輸錢

我入左另一個

6萬條戰線居然拉到咁長
唔通真係等埋美國佬

天要亡我

如果撞嘅效率符合成本嘅話
咁晨早大把人撞緊
crypto 就一係冇人玩 一係就變做鬥搶得多錢嘅遊戲

若要成功 必先

5萬9好似好硬淨，成4個鐘都仲係個個位

垃圾cake

鬼菜今日星期六訓晏d先起身姐

早期可能真係有優勢
但defi 一日 幣市一周 人間一年

又燈

新手想知大家仲會唔會揸xrp
好似大家都無咩再提

莊家幣
同BNB一樣 我點都唔會掂

撈爆佢

Ripple

XRP = 等莊家手上d XRP unlock之後dump鳩你

dllmch

好撚憎你

正，等告唔入爆升

等 Flare Network上

酒啊chz要大跌

Angel好耐有見啦

沉船撚

唔通隻爛錶開始絕地反擊

係，密密自己玩

你又入返？

高J LUNA

大媽我掛住你，返工開唔開心

睇15分鐘圖 chz要跌到0.55

跌破回踩 再跌

冇做野兩個星期啦
星期一開始返新工
最後一次同你傾計 已經兩個星期既事啦
最近好嗎）

reg 左 option 3

下次入前down聲 thanks，你燈力真係幾勁

尋晚睇著莊家最高位放左幾千萬貨
過程只用左0.1s

ok啦，開學忙

我返緊工，一望已經返返0.75到

dego

個倉得2%妖幣，是否已完

我賺左杯凍飲就算
見證完0.6上0.9再0.1秒插落黎，唔會再掂佢

閪錶起飛

就係走咗先叫佢撈

人又係你鬼又係你

今晚1蚊呢

閪錶都識升？

迫人用pro嘛

要access PRO嘅話需要hold夠一定數量嘅錶

唉，有個巴打食晒10x 正

連sushi都開車

DOGE

1030

閪錶兩三蚊應該沽壓好壓

星期六日都計 1030? 5天工作週嘛

升喎

星期六 未訓醒

咁大動作?

手持30粒cake

白皮豬起身lu 開始跌

有冇諗過莊走左會點

唔廢喇

唔使個莊走，個市已經跌到仆街

因果掉轉左

REEF 升咩

你講嘅大動作？

隻隻都升有啲悶

繼續跌啦 我好想要呀

呢度啲人好癡線

知道Sam gor 入場嗰下走曬

呢到：一個鐘唔升5%就係shot coin

CHZ 咪跌

FIS

因為eth高j左
Btc破左新高

sam gor出咗貨都唔插算係咁，成個bsc應該得cake頂得住sam gor

你走咗未
走咗單聲

覺唔覺個成交就頂唔住個價
應該要跌了

但sam gor已經一手搞到cake同bnb可以脫勾

Set左0.55 撈

仆街你講完又一棍上姐係

剎那的破燈不代表永恆

Btc要停係到比人打卡59850 一支大棍都冇好冷靜

唔到我唔信邪，酒先啦各位

頭先22左喎
利申頭先放左

隻臭閪死都唔上300

成交頂唔住 但你頂住咗

點解臭閪𧋦蟈佬唔可以比我試一次訓醒係升joy左2，3000

我屌你老母𧋦蟈佬

靜啦呢度多人講就跌架喇

網格派最大贏家

GG2 仲輸緊

Dklm 屌撚爆佢

如果呢幾個月炒妖贏下輸下又唔敢大注，應該會跑輸渣大幣

XRP大棍

末日列車

鬼菜起身?

FOMO WATCH

長短線都開網格根本無得輸

American bro

CHZ????

One of the most important privileges that make Argon unique are validators. When you create an approver account on Argon, your main task is actually to audit disliked, rejected jobs. When a job is rejected on a Customer account, Argon identifies the job to an approver account in a completely random manner. When a new job is defined for the Approver account, a notification e-mail is sent to the e-mail address registered in the account. Approver can access the details of the job and the link to the file. If Approver thinks that the job does not really exist, the job is canceled and the fee sent by the customer to the Smart Contract is returned to the wallet. If Approver does not agree with the customer and thinks that the job is successful, the money is transferred and the job is completed successfully. Also, approver earns ArgonToken based on certain algorithms per job approval. However, we create both a usage area and a gain area for ArgonToken in the application.

ARGON approver個role好流，懷疑做approver嘅好多都未必有個capability去validate一個job係咪真係ok

點解heco 個COM 0.12 都無人搬磚

watch +100%

重倉ada/usdt

唔會再比呢隻西野撚

反正我入左D錢落去直接等橋起好自己搬

會妹點解

網格用binance果個？

諗落都係洗左佢好啲，一開橋應該會跌我估

邊度跌低邊度起翻身

係

頭先唔夠watch去用pro，成功高位接貨

個人覺得
Not a financial advise

甲仔

幣安網格有d廢 用開pionex
不過幣安係穩陣d

幾錢

開幾多倍

4.64

farm com仔好似高yield 啲，你太遲了sam gor 開咗幾日就進駐咗

雪怪幾錢

Hold住唔劏

I mean [會妹]意思係乜嘢
唔好意思，picking up 返啲廣東話

唔知咩係雪怪

0.03

之後話出NFT

會妹 means crabbing

即係佢覺得隻野會橫行一段時間先再有大上落

新N仔

Level off

yetiswap ，第一日launch 個dev set 錯野開左30倍速呢到好多人都賺唔少free money

明白晒

唔上唔落咁

阿婆食鳳爪

Btc咩事破60000

會計妹簡稱

唔會好易爆？

會妹 means ada and link

你身家都係argon

一早要破
比美股拖累左三星期

好過貓一次過set到印左幾千萬nyac出黎仲要冇鎖boardroom直接gg

唔該巴打

好似D無牙阿婆咁 食野時要妹吓妹吓 慢慢妹..........

Michael仔均價幾多

比個機會啦老細 學生哥小本經營咋

drop to zero點玩都係輸

真正原因：週末特價

2xk
好癲

Link好失禮你？

本多終勝

link

今日狂㩒平安鐘

笑死

剷巴60000.1賣左btc
60000準備變鑽石能量底

有冇人等緊奪命金unlock

聽朝起身就60000鑽石能量底

Btc爆上6萬關唔關鄰国推區塊鍵事？

今日二哥又威過三妹咁多

汪子華2.0?

唔關啦

其實現階段係炒概念先，等於N仔個 Platform 咩柒都未出，只樣炒上

Btw,吶兒執錢啦,開心番啦

但ban crypto

小三角中繼，12點前有方向

dodo 唔睇好

VET 親生仔應該有得炒下

N 仔出到個 plarform 我叫俄仔大佬

argon又黎料

最近少咗入post，見唔少人講呢位巴打，其實發生咗咩事

秒殺d話eth唔升既傻閪

信住一成先
應該好快會有其他NFT market place唔係易做

Set 咗止蝕
爆極都唔痛既

JJ不保定有望?

恭喜晒早期入唔少argon嘅巴打們

0.06入既花生巴又輕鬆賺3倍幾
花生巴D 身法真係好靈敏

有日玩匡智幣，大家FOMO入市等佢上韓仔CEX，點知隔日俄仔話俾人呃鳩左，個個搶住走

佢醒左就屌柒人，話我地成班友推N仔做打手呃人

而家ATH啦！賺返啦，乖啦麻😏🤣

我記得你仲早入

唔知點解呢幾日鬼佬狂入

好想知尋日BNB PANIC SELL既人感受

有冇人有研究牛比特啲雲掘礦合約

mkat返生

我呢隻負碌presale 入左
但如果$0.06叫我入我都未必敢.
所以花生巴眼光準同夠大膽. 睇佢往續好似都係keep 住大勝收場

隻Argon而家都仲有得炒，佢過埋Audit啲鬼真係會癲多陣，大家唔駛下下睇1蚊，0.5都有得執了🤣

cls argon 0.264

唔係講笑, 隻AGRON 有機上launchpad 真心.
24小時交易量好大

隻臭閪咁撚弱既

佢地逐日睇

我係argon 同CHZ 㨂左CHZ

剷巴🥲

10倍幣

剷巴

我都係

argon 唔識停

原來又係你

因為產哥㨂咗入chz

真係唔識講

不過認真，係度到Crypto過癮過玩美股場，美股場個個咬到人驚，講兩句都會咬人咁，輸錢大家一齊笑下，再搵場賺返返嚟

做剷巴對家真係唔止餐餐凍飲

多謝剷巴站對家. 財自在會益D 比你

向下

又睇著你地發達

都有個別例子既

Agger 氣氛正好多

呢度好撚多scammer 㗎

本已回，淨返嘅放係到慢慢滾

不過N仔場自己搵位走，佢4月頭個單幣Farm一出，我覺得個價一定會崩

剷巴可唔可以放左D CHZ

又無份

希望剷巴入咗咩單聲
細路都係想賺餐飯

要返去58800

有啲想fomo呀哥

最正係有日wsb pump xrp之後成班巴打齊心高位short 9班鬼佬

個價我覺得 underrated
如果真係做到同無俄仔咁弱智

巴打一開始係點搵到呢隻嘢

ARGON 咁升法下星期都上$0.5 wor
係咪咁痴線啊

好想知點做research

bvaults個網死咗
成班鬼佬叫春

coingecko coinmarketcap 都可以睇到

我輸武士個本對比AGRGON 升幅係nothing

不過俄仔場真心傳奇，一出個網可以連數都計錯，啲APY都可以無，第二次又俾人呃，到第三次Platform 都未出都可以返返去ATH

許生七進七出都好搞笑🤣

我搵到了
同tg bot個價差好遠下

牙崗教成立

你食中兩次係一百倍

許生咁勇抵佢財自

inner 巴
matic 升前
avax unlock 會跌
argon
3隻我都係聽你講完 要輕輕research吓而入 （我本細入好少）
你D research功夫 ＆料 好幫到我呢挺新手

面神再世

幣安有就爆到10蚊啦

高j

我唔知最大知莊係唔係佢啦，不過我認同佢講，音樂椅遊戲，你夠疆咪落場玩

不過最大個莊計條數，真係賺笑

ATOM 算唔算落後咗好多
Bjoy後無升過

唔好淆🤣

chz原來係上升三角形

好似妹緊落去

暫停加注 15%cash 聽日掃平貨

又黎

你頭先話0.55？

嗰次真係
Pump落地獄，望着條棍向下

我都係新手黎, 純粹講下自己睇法
其實只要大家肯share 的話係會有好多好機會
我都因為其他巴打既分享賺左好多

唔夠膽 我等佢升到 $1 即放尾貨

再經wallet 去 dapp 喺pancake swap 用 wbnb 買
但你依家攪得嚟 真係會變高j俠

係呀 btc跑得慢但要跑贏btc真係唔易

呢個咩software黎?

12點先跌後升，又食又拎

屌，個時未加入呀，我入嚟追Post，已經係講緊Auto了，我仲要Auto既尾水🥲

mark你名

借問聲你係買邊飯多？

auto睇黎氣數都已盡

又大動作？

CHZ升緊

即刻彈返少少上去

BTC: 50%
ETH/BNB/AVAX: 各10%
DEFI 個堆: CAKE/ SUSHI/ 1INCH /LINK 15%
然後5%買新coins

係超大棍上

不過呢度啲巴打都威嫁啦，真係搵左好多好野俾大家，係一期玩埋啲雞巴，底褲🤣🤣玩癲左

屌 底褲我仲好似有幾條淨低

買入賣出指數呢？

我當回返錶到蝕嘅錢

長遠你地點睇BSC,ETH Gas Fee無貴,但有好多勁Project 係個便

tvk冇人執錢

goswapp-bsc(.)web(.)app

話左武士已完

不知不覺間做做whales

我有100條，5.6左右入嘅
嗰陣真係當賭錢

已破處 大家注意

比完保護費仲唔拉盤

On9 cake 12都破唔到

個陣係農場全盛時期，乜9 farm都賭

Sam gor騎住

大動作緊

可以推介幾個farm嗎？

argon 個 group 快到跟唔到

最近升幅跟唔上bnb，有d想賣既手上d cake

呀公25倍幣達成

喺到
最後一次玩合約

Fomo呀光了

冇得長遠睇,而家BSC就係因為ETH個GAS太高先發圍
已經知道ETH喺度解決緊,解決到BSC就肯定冇咁強勢
但問題就係而家唔知佢解決到幾時,呢樣係一年半載既事唔係一兩個月彈到出黎

許生二號？

瓦崗

可能兩邊一齊走
bsc 係 cedefi，有佢嘅好處
就係rug 場會俾cz your funds are safu

瓦缸

AMA

chz too the moon

連登而家成為巨鯨Generator
錢多就入細場割人

汪子嘩 又汁幾多

CHZ 好似偷聽我講野咁

想dump哂啲N仔轉場
反正4月出farm個價又會跌

全部都係ff個價去到幾高

求下你

CHZ 打手

今日有人係bsc group shill呢隻盤細，一野就上咗去

前DODO打手

要fomo la

唔係講笑, ARGON 真係有機會$1 . 市值1億鎂, 排二百幾左右. 應該係有機會, 如果條team 生生性性
搞得起個platform 真係有人用又借到NFT 個勢既話+ launchpad , CEX listing

BNB下降通道confirm

CHZ

多謝大佬推介，我先可以回小小血

KSM咁撚大棍

上到$1嘅話就會見到多一位賭俠巴嘅誕生

名已mark，保護新手

最驚見多個鏟巴

遲啲升高啲割到你班仆街落地獄 次次比你班仆街割到一頸血

買連燈仔對家實冇錯

到時又scammer

羊哥，唔好呀，我有跟機嫁🤣

都scam新手錢
mark定你名

咩黎

點解pre-sale比我買到Argon我又要paper hand蝕錢走人
又升

走淨啲profits,大佬慢慢割

遲過吶dee放就唔scam了

自己畫啲打飛機圖，今日晏晝俾佢昆左次

你又入左？

個圖佢冇畫錯嘅……不過過咗呢個突破位後可急升亦可急跌

0.05貨隨便割

問題係武士底褲草蛋雞巴火箭兵團價值種子金我都輸

無事了

屌我都係 無左成十皮

w雙底，最後上車機會

如果佢真係升返上去真心冇嘢講，0.7放咗

Presale 奶過多次嘢

蛋糕們坐穩了

嘩你玩咁多隻

連coin都唔識買就敢入場

ksm ready, 準備升空

佢係咪忽略咗Sam gor.....

問自己如果呢舊錢輸晒你擔唔擔得起
利申玩過，已走

呢條友咩水

錢我都賺夠
係想睇人聽日切J

argon 0.291, gogogo

有咩理據

好勁秋

9噏地

Sam gor一日出得一萬粒多啲驚閪咩

真係要加返句caveat先得

咩情況下會輸光
真係想知第一次玩

drop to 0 or margin

你假設sam gor 得一個wallet
你mon 緊果個根本唔係全部

reminds me of auto

原本而家BNB 個價 CAKE應該起碼15UP 但已經比SAM哥搞到死死下

argon都叫有野呃下 auto咩都無

我放左20000粒take左啲profit
之後又再升到hihi
心情有啲複雜

auto 想走都唔比

yeildwatch 要pro 先睇到野？

驚閪咩又唔會drop to zero

原封不動 仲未搵到心水價

新手留名，今朝見到有巴打講argon就膽粗粗入左50%倉
祝有推過argon既幾位心想事成，好人一生平安

總之坐穩 起碼坐到月尾launch

argon開始人踩人了

ARGON 0.25

0.15B都唔夠咁你想假設sam gor放咗2B入pcs 去控場定點？

望住一下跳左落去

648 啱啱先入，咁快人踩人

50%倉

好勇

新手都咁勇

auto 係 30 倍
即係要上到一蚊？

唔係我scam你的 針左唔好搵我啊

已經mark左你名

熊市時嘅defi收息會點央行仲有冇得收息

chz做緊w底

我窮到仆街
遲下我去到目標價話你知來龍去脈
而家唔講住

之前聽閃閃巴hold左btc eth果d大路野幾個星期，再做cd rom mon po學defi，早排呢度講既ada同chz都賺到下飯錢，今次就試下玩大少少

因為ARGON 由3.5粒變左100粒BNB
而家坐到唔識走人
估佢唔到wor, 升得咁Q快.

com仔0.215

大户

Argon replace fiverr

叻仔記得唔好心雄唔識走 睇岩數就好慢慢走本

想走啲唔識走

玩到咁大, 呢個post 有好多人可以退休架喇WOR

無我份

其實decentralisation 同freelancer platform係幾夾, 而NFT 市場其實食條水行art 又係類近既
我諗NFT 效應係有益到Argon

邊有咁多退休
最多咪叫拎多啲profit玩下隻

條team睇落幾做得野

btc都係上升三角黎 要破70000了

最衰我冇膽買presale

真呀佢roadmap又有叉埋腳去nft

佢有fiverr個marketcap真係可以退休

玩呢啲細幣真係唔可以盲Hold，見勢色唔對路就要走，係入之前就最好定一個%或者價係自己一定要忍痛Cut（最好就係早期10%左右就Cut）。 細幣係可以跌到無底咁濟，如果個本有太大虧損你之後追返就比較難

止蝕呢家野就無話錯，因為可以避免你受到無可挽回既損失（除非你跌9成先黎做止損之後好似西巴咁俾人來回撚 但如果你前期跌少少就走，低位或者跌定左都可以諗入唔入返）

不過我諗應該好多人蝕錢就唔想Cut，但咁好危險好易越蝕越多，尤其成日下下高追果班（ 其實本身高追都無乜問題，只要帶好止損都無錯既）

静喇

不如咁講，俄仔都得，你唔會覺得瓦缸差過佢麻🤣

計番係值每粒$50
但好難講啦人地用左十年

最緊要抽本拎profit

今日升條team做咗咩野勸你地tp啲啦，唔好忘乎所以所謂嘅技術

有

btc已破處

啱啊識得買係一回事，識得走又係另一回事，就算想長Keep賺到咁上下都可以考慮賣返個本出黎。無可能下下俾你高位走食晒成個浪既

Know that feel

個價一升成個人就飄

巴打下次有發達幣叫埋我好無

夠玩

其實都係由鳩佢當無買過
個成本太少
其他場撕殺得好勁

你all in btc eth 打暈自己三個月再返嚟

準備企上60000

profit都係錢

Sam gor 係 FTT 值三蚊時都夠薑玩1億btc合約輸
仲有搞死cake ， sam gor 系幣會直接得益

佢放2B 我真係信
幣圈講癲 sam gor 真係第一

你2選1揀錯咗
然後我同你同船入咗CHZ

咁就發左達

其實好想睇AVAX 爆發, 砌低仆街幣安
不過只屬於幻想情節

幣安打手

依家係咁做

提過你地啦，今日升係因為有人shill，跟住fomo起，不過你都可以話佢"價值發現"嘅

高J啊

學生哥好細本，幫補下生活費咁，走左少少飯錢，淨返就隨緣放住

不了 我要玩一次十倍幣

GG2 中左伏

大戶

我就唔建議D 人而家fomo 入架喇
但我都唔覺得咁快要take profit 住, 仲係太早

但真心
唔玩defi真係唔算玩緊幣

同意，呢個心態我到宜家都未改得甩

如果今次係牛市完之前見證埋AVAX 再次大爆發就無憾. 可以take一半profit 食花生

我成日都係咁諗 結果幾次由賺十萬變左賺得幾千

蛋 價值 鈹

唔得閒睇實幣市, ETH仲未起飛㗎

Eth

問題係細幣跌10%可以係買入後1分鐘之內發生

今日跑勝大市

你都cls

有無係英國既ching分享下點cash out

記得報稅

鬼菜真係無一次可以係零晨後升一次靚靚仔仔既比我睇

好撚嬲

他日發左達一定飛去𧋦蟈搵幾條白滑大波靚鬼菜起雙飛

Dllm

真係要架？

抵你發達

why dont allin
You only live once
學生哥 200K 本但廢老重倉btc eth

我就係買完即刻跌20% 震到即刻走咗 冇咗依家3倍咗

幣都要收稅..

乜嘢Platform， 轉返落澳洲銀行戶口

你舊錢一入番去銀行體系，即刻現形

英國乜鳩都有稅

咦watch原來要買黎睇啦
而家0.94427 WATCH per BUSD

avalanche對比bsc真係少人玩
要壯大個community

學生哥個本同我一樣

要

巴打，想請問一下呢個算唔算係w底

同路

如果C2C咁cash out係咪無咁易比人周到
雖然我知英國稅局好撚癲

有冇人知哩啲乜嘢投資嚟
利申唔識

學生哥個本係我一倍

寫一大輪嘢咪又係想你用佢個referral code開幣安

20k都冇既學生哥唔知講乜好

一日都幾十次成交，都唔知點報

妖幣現價$3.38
留意supply 太少
Price impact 好過
Slippage 4-6%
Tg聲稱soon relaunch

DYOR

即係點？
係咪即係又要俾一大舊錢先

早期啲嘅巴打會知我點解咁多本
我係7成crypto 3成cash

冇咩特別defi 同叫你買妖幣博升值 依到好多人都咁玩

我都學生
你個本係我10倍

200K學生哥

1蚊個時有望過下，不過冇入

依家啲學生哥咁勤力

武士無得純收息
我就覺得無人會 hold 了

靈魂現價0.000441
死靈現價0.1666
特價時段完結倒數：

呢隻最近好弱

劉正都玩defi

就係sell 你玩 DeFi同妖幣
但係你要玩DeFi就要買 ETH同 BNB
要買 ETH BNB 同妖幣就要開exchange
所以去到最尾佢只係想你用佢個referral code開account

我有冇睇錯
42萬美金
一個月得$7000息？
佢farm乜春 冇pair LP?

唔係勤力係起跑線唔同

啲錢擺銀行冇用
拎過嚟玩算

[12月15日]劉正: 如果幣少有古惑一早俾人踢爆，但似乎到目前為此仲未俾人揸到把柄，咁可以肯定個升浪係真？

會上10蚊

痴能線，頭先用幾百蚊散紙完全random咁入左隻helium，一個鐘就10%

可能係幣安入面個defi掛

farm咩咁鬼少 單幣pool?

argon 真係唔識停

我做緊左一排野都唔敢拎廿萬入場驚手痕開合約玩太大

我公屋仔
啲錢係我每年拎幾個獎學金、搞網店、PT 儲返嚟

唔係串，但儲錢真係好緊要
唔夠子彈買咩都好難發達
除非allin 幾十x 妖幣

重倉THETA SH

嘩🤣玩完食物，開始元素週期表

以後唔玩合約
前前後後豬咗成1k u
次次一開就爆

佢講嗰啊啲幣其他exchange 冇咩
香港有間火幣係做哩啲
仲攞埋牌？

因為argon同系列

KSM 變撚左穏定幣

純粹因為佢講果d有referral code

而家唔算貴嘅應該
因為price impact 好高supply好低
未開farm
不過都可以等launch 會token swap

應該stablecoin LP

細個好似你咁諗就好

咁你真係少數
我係瞞住老豆申請grad loan 然後用學費玩

仲有oxygen

本身一月買嗰時睇8-10
而家睇睇下覺得15-20都唔難

係睇大戶吸夠貨未

因為你

打手巴好專一

sam哥依家係咪搞9緊cake

依加咁諗都未遲
快手allin 博百倍

訓咗兩日？

一個月1.7%對一般人嚟講好高架喇

我百倍可財自

即係佢介紹客就有佣收咁解？

驚驚地 cake-bnb唔係皇牌黎咩

一出IFO 又變皇牌架喇
CAKE/BNB 係咁樣

岩岩發現原來仲有carbon

入🐶先，準備升！

你大洗

我一月開始玩幣
已經後悔點解咁遲玩
如果上年入btc 四位數山腳

matic 再起？

覺得佢唔值咁低marketcap
加上條team都有心搞

all in N 仔 百倍可財自
（有時光機返半個月之前既話）

好似係用referral code條友如果做交易會有手續費回贈返畀你

唔sure全部但係應該都係
果個係有人用佢條link既話佢都會有25賺
幣安好似就介紹人有佣賺

我就算扑中百倍都仲有段距離
依加賺最多係西巴 20幾倍

蛋你冇輸，武士都唔係好關你事
種子價值金係衰貪心hold太耐

我識啲人連錢都儲唔到幾多，成日淨係喺到話錢係用嚟賺唔係用嚟慳，我心諗連錢都儲唔到賺條毛咩

係就快，之前0.44高j左

唔好提了 N年前挖到幾粒BTC 洗機冇撚咗
17年BTC大升先醒起依件事 個陣仲on99當笑話無理 錯過哂

劉正啲crypto post要收錢先有得睇
不過根據佢既免費內容
我估係係玩緊eth curve同埋maker stake dai

然後炒下eth defi coin

不過佢好似話開始研究bsc

原來24h CHZ 既volume 係bnb 3倍咁濟
點解咁勁

收錢post隨時仲好賺過stake DAI

你個本咁大真心好叻仔啦
好多人做幾年嘢都未必儲到呢個數

要搵錢/儲錢真係越後生開始越好
大家一齊加油

我係上年入左BTC 然後扑暈左自己當無買過SH到而家
跟住1月先再正式入場玩defi/ alt coins

佢春藥左3日喎之前doge都係咁啦

巴塞 twitter 出 post ?

隨非超級大戶
否則賺好少

SCAMMER

總有人會咁短視
過多幾年身邊d人開始有樓有車
佢地先識得後悔

玩左咁耐得BnB 翻倍過
Btc 到68000，頭個幾注應該都翻倍

已抄抵你名

EGG將成為穩定幣
GG1 企穩15蚊，GG2 30蚊，GG3 45蚊

佢又話會入嚟提新手既？Crypto超人去左邊？

有冇gg3都係個問題

係 我後侮緊 做野咁耐 依一兩年先認真儲錢

所以幣市入面止蝕又好止賺又好, 睇岩邊隻, 睇錯邊隻
都可以突然唔同晒
學識說話唔好去到咁盡同埋好似剷巴咁掌握市場情緒係最重要

匡智輔導員

佢大學教書點都有啲本嘅
利申上過佢堂

你用其他erc嘅defi嚟做benchmarking?

Between 1INCH上個月嗰次airdrop比uni真係嬲咗

如果大戶無計啦
0.1%錢入個d細coin已經pump到幾十%
根本買唔到

果下我即刻放一半

呢排係咪冇哂賭場

鈹之後無

真，dyor最緊要

我仲覺得1吋有價值
佢唔放source code 仲未有人抄到佢獨市緊

avax is coming for NFT

邊有咁多如果 如果17年 btc 兩萬九沽 上年4千買返 ... 有如果不如諗下之後點做決定好過

一路都講xchain 會support 好似係

一話佢穩定可能佢陣間就升俾你睇

係 始終bsc嗰堆好多真係啱啱起步

有時1inch team真係on99
之前出幣都好似比人屌過
同埋有嘢就成日收收埋埋

有冇睇錯
com仔0.22

你賣左二哥換ksm?

即係點

之前跌到仆街又唔入

啱
依家都唔打算入btc 等到熊市再慢慢儲 三年後再戰

Not financial advice.

有，如期舉行

今次睇定啲 gg2本都回唔到

用蛋挖GG3算，唔會再搶

未上車既係時候上埋黎
開車唔等人

avax

link?

我諗住月供幣到六七月算 如果到時 crypto market cap 2-3 T 我覺得水位會越黎越少
今個cycle 我估起碼玩到第4季 btc 但今個月上8-10萬升得快 考慮賣部份crypto

其實好耐之前份whitepaper AVAX 已經講左會搞NFT

yesyes

棍上了

Avax

我對avax-link

啱啱講?

tvk我幾睇好，nft嘅future就係要配合vr/ar，佢嘅partnership都唔錯

我 Vax 我 link 上呀

望一望甲仔場
無啦啦 reward 多左咁多既
前排好多人走？

watch -bnb LP 入面既watch 係計pro 數的
我放佐入牛牛度
留意返IL 會影響watch token 數量

冇咩肉食跌到 4.x蚊

好大棍

架車係家鄉挖緊甲仔

我無賣 由得佢儲住先

雪怪啲人 FF 月尾 3 蚊

係唔係錢包有watch就自動做左pro?

我轉哂去com仔
今日升到2.24 ath
睇下佢聽日出bsc 會點

原來閪錶上返1蚊

獎學金巴?

ETH 19XX

其實點解冇lala又幾棍上左去嘅

玩crypto 真係24/7 冇得訓

argon 0.19

慘過玩美股

一入avax就棍落

但農場 coin 會俾人 dump

com都炒到上2蚊？

救命錢唔好玩太多妖幣
怕你變十萬巴

cross chain coin好似冇乜聽過 complus?

要用閒錢投資

我btc 32000 hodl到而家

0.224 上面改返
唔好意思成日打錯

睇你入幾多錢
你入10000u
個價係比你推左百倍
之後你會比人割死

CHZ妹到

bsc/bnb今年應該仲有運行喎

nft可以延伸幾多野你地仲係未理解100個post令到你地知nft有價值，下100個post we'll see what happen

0.224係鬼ath, ath 0.4架

我都覺既，binance 個ux做得好，btc上一定keep住引到好多街客，應該仲未升完

頂timeframe 睇錯

Btc 企穩未

如果你有個信念BTC係會上到去100K嘅話，就算而家入市都仲有67%水位

不過當中好多人會損手爛腳，因為上100K之前嘅波幅 (其實就係幣市身嘅波幅)會震走好多傻散

巴打介唔介意分享吓

有機會double peak, 100k前落60 70%,完成 bullrun

一開全部綠燈
好護眼

Ada可以上到幾多

Tmr 全紅

End of year 1.11 to 1.12 左右

Diu

穩定幣

挑戰usdt地位

不了 我鍾意 luna 多啲 嚴重underrated

post 28有討論過，有興趣可以去睇下。宜家大部分nft只係跟風top shot，根本成個生態仲岩岩起步，黎緊會有更多dgame，可以多多參與下

講緊挑戰stable coin地位

bdo

luna 0.001 ust 真心 cls

FATFAT

sam gor 日日劏

超級大戶出現了

USDT係最強crosschain coin

之前比大家恥笑既dego都係低位升左2倍

咁咪純粹買黎hodl定有更多野玩？

中出巴先係

Avax爆上60果日其實係咩事

你幾耐無收割先
望一望無變過

NFT做藝術品、收藏卡只係好細嘅用途
crypto打開咗真正嘅digital ownership

我覺得你買咗個project點都參與下會比較好。譬如mana可以玩下個decentraland，chz就睇下佢同埋果啲fans coin點running，任何野自己有參與感，會更有信心去hold

autofarm買左farmfolio

enj 30m w底

想試下開brave搵下主頁d遊戲廣告睇下背後係咩chain

垃圾ada

岩啊. 試用完覺得伏既就放, 試用覺得仲係低估左既就加注.
我唔係球迷, 但我去CHZ 我覺得無高估價值, 同埋仲係開段.

eth killer

應該有半個月

ATH 係呢一刻都破唔到既幣，面對現實。

跟eth走既killer

因為sam gor 走咗一部分去bsc

ada goguen 開左波半個月冇聲氣

發覺eth killer都可以自成一個板塊

個網上唔到？

但我今日畏高放咗mana點知高處未算高

炒下技術概念ok，擁抱監管同中心化既幣唔會行到落去。
eth係慢，但係人地係解決緊個矛盾，個矛盾就係去中心化一定係慢d。唔係為左快就就搞幾部server算鳩數。
得DOT先算係eth直接競爭者

獴？

係咪冇乜特別

訓醒唔知argon會去到咩價位

加唔加ETH倉好呢

唔夠10% 有d睇好auto中期發展既

訓幾耐先？

goguen is Q2 2021

扑暈自己瞓到月尾整齊哂啲嘢先醒

當12點起身

$0.35

期待佢出platform
炒燶左都可以請freelancer做野

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (152)

運動巴你覺得auto強嗎

1點先醒?